「好未來、跟誰學、愛奇藝」美國上市中企自爆或被質疑財務造假

再有美國上市中企自爆或被質疑財務造假
08.04.2020 12:50

繼瑞幸咖啡後，再有在美國上市的內地企業自爆虛報收入。內地教育集團「好未來」公布，在例行內部審計過程中，發現有員工出現不當行為，與外部供應商合謀偽造文件，誇大新推出的「輕課」銷售數據，已即時報警，有關職員被警方拘留。受消息影響，「好未來」股價在美股盤後一度跌近3成。另一間在美國上市的內地教育機構「跟誰學」，亦被沽空機構發表50多頁報告狙擊，質疑公司財務造假，虛報學生人數及舊股東拋售股票。公司股價在盤後下跌一成。

在納斯達克上市的內地網上視頻平台愛奇藝，亦被沽空機構報告質疑誇大收入及用戶數量等財務數據，拖累股價一度急跌一成三。愛奇藝創辦人龔宇發表聲明否認造假，強調「邪不壓正，看最後誰贏」。

3隻垃圾股 分析時間都省返

佢咁樣做完數唔使賠錢同揾人坐監?

好快爆到去膝信

爸爸先啦
年年雙11

d人美股都要買大陸股係咩心態？

光宗耀祖你識HI咩

lk爆左果陣睇gsx想沽架啦屌

無人買邊有得沽呀

一樣
水分太重
連登仔仲叫人買700

你唔係stronghold吖嘛

金融海盗

唔係 我既意思係short佢

係唔係要搵晒大陸係美國上市既公司黎short

有排都燒唔到佢
肛交所冇牙貓仔

而家準備應該黎唔切

一爆你估香港有得淨？

去到美國市場都仲要買中資股就擺明柒啦

自爆虛報收入
係咪買定曬一堆put

只有騙子係真

爆假數都要交易所執法先有效
而家肛交所擺到明會攬平保巴巴騰訊
其餘個d 垃圾公司點爆都好呢三間一定唔會比人捉假數
連環爆破比人雞到就冇計啦

係
反正蝕錢只有股東
拿拿臨cap 錢自保
玩得再賤d 價內put 買一百幾張行權迫人接貨都仲得

見到中國公司已經可以唔使睇

名都鳩過人